好想有女仔嗌我做老公

老婆

老公

No gay

去叫雞囉

Dnlm

hi 恭仔

到你真係做左人老公你就情願無

老公～

難分巴與絲

我想有個男人俾我嗌老公

拎出嚟大碌過你

老公豬

嗌我

想撩下絲打都唔得

你想我咪做住絲打先

唔要冒牌貨

腦弓

乖吖

老公今既我做1仔好無

其實好好奇俾女仔入係咩感覺

今日又無心機做嘢啦...

窮撚！ 乃閪啦！

海公公

有咩做 home office?

返工啊，無得home office 呢...

講兩個字好難？

咩工黎㗎

蚊型公司...

係咪有咩煩惱

做乜咁留意我

推

宜家都唔知叫被分手定被冷靜
琴日已經好返好返，一個message 又唔上唔落啦

鬧左交？

交都無得鬧...岩岩開始，話覺得同想像唔同喎...

開post就搏上位咁成個連登個個都搏緊上位啦

A0?

當然不是啦...

我做老公

只要有$$，你想D囡叫你做乜都得啦！

咁有冇講有咩唔同

簡單d 講係嫌我肥

係搞基定交換角色

但當初又選擇一齊？

今日無野做心情好，叫聲等你啲毒撚滿足下。

老公！今個月啲家用呢？

唉...有d 複雜...最慘我又鍾意佢...

伸隻手入黎攞～

啱呀 啲男仔成日都係咁

老公 幫我含

老公公

你條丁咁細 離婚啦

係咪player黎

想分我身家

仆街

我都想有人咁叫我
利申:A0

應該唔係...

M男

我想有巴打叫我老公

帶多個小朋友叫你爸爸

你終於認得我

久別重逢

即刻開車走

冷靜冷冷下就淡左分手

吉妹有冇肥左

禾友老公

做咩事啊 老婆

90公斤

唔使分，係全巴

搵你囉，老公

肥婆岩唔岩

即刻見到呢個廣告

老公～

利申：飯局Karen咁嘅款

你係五毛
你係pr公司
你係黑警

老公 我想買包包

Who

搭lift超重

Chanel啱唔啱

咪踢爆

老婆！

老公bbg

[black]利申，巴[/black]

靚？

我有老公....

獸人黎 唔係女仔

呵呵

老公，出糧未？有手袋新出

睇啱邊個吖

你理得我，比份糧我我自己買

拉

我可以幫吓眼